涉妨礙住戶進入大廈累少年被捕 華明邨女保安遭即炒

【涉妨礙住戶進入大廈累少年被捕 華明邨女保安遭即炒】

今日（1月26日）下午起，大批粉嶺居民在新落成的暉明邨外圍聚集，不滿政府考慮將該邨改裝為臨時居所，視乎需要給予沒有病徵的緊密接觸者作隔離觀察。

入夜之後，有人在暉明邨路口以雜物及磚頭堵路，亦有人向大廈大堂掟汽油彈，結果大批防暴警察到場，有部分人士散到去附近的華明邨。

消息指，有大廈女保安於警方到場時，拒絕讓住客進入，結果令一名住客被捕，有居於附近華明邨的居民不滿，指罵涉事的女保安員，女保安員當場嚎哭，要由高層安慰。

涉事的保安公司晚上發出通告，指「就2020年1月26日晚上懷疑有保安員妨礙住戶進入富明樓，本公司已即時嚴肅處理，該員工已違反公司工作指引，已即時將該名保安員終止僱員合約」。

全文︰

Solomon都有講話禁止中國航班飛美國，不過要請佢留意埋香港：

國際戰線：求國際封鎖香港

可惜已經拉左

【武漢x香港】手足聯動，五大訴求，延燒大陸！ 就蔥友和香港手足聯合發起文宣戰倡議

牙秦

dllm 神獸得

光速割

賠返個仔俾人呀DLLM

抵死，車公講得無錯，即時現眼報

無用架

屌你 係其他手足住戶夠力咋

保安公司比自稱紀律部隊嘅警務處更有紀律

都要起底
俾佢做第個屋苑仲得了

車公提哂水都唔識做

做保安搞咁多做乜9

保安公司又幾果斷喎

Agger

藍絲囉

阻鳩住曬

保安好易揾工，大把藍保安公司請番佢啦

保安就乖乖地訓覺玩手提算啦
冇利是豆 慘慘豬

年初二食無情雞
抵撚死啦

呢啲冚家產一定要起底

有埋藍絲點唔炒啊

斷正可以點 而且呢單黃藍都有份

唔果斷 累到成個華明保安冇利是+初三至初八輪住屌

唔好哄我開心喎

錯失左呢幾日豆小好多利是

屌都唔明咁博做乜
收果雞幾野就少做少錯算啦
又唔係第一單
D高層實講過點應對呢D情況

利是威力

要認住佢個樣，擔心佢去左我屋企果頭做

自己攞嚟衰 唔抵可憐

Exactly

有冇片睇?

驚其他保安冇利是收
今日年初三

可以過萬蚊㗎

雖然都已經拉左
但係一個好既開始
等班保安咪咁撚串

岩牙
之後保安公司實比班看更屌撚到化開

廢物成日都會做柒野

大快人心

個保安係替假定係長工既先?
替假既話可能今日或聽日已經係last day

Dklm

真係咁正？

咪係囉 開左名佢等大家既業主立案法團認撚住佢

滿

全香港都知每年依三日係保安提供貴賓式服務嘅日子，屌佢條蝗婦喺到倒米，陣間下年全邨冇bonus咪含得撚

住客點解入唔到去 冇密碼咩

以一儆百

喂有無條八婆樣同名呀
累撚死手足，一世無運行呀屌你老母

攞嚟賤

一係純種藍絲,見黑衫後生仔就想幫popo捉人
一係盲目服從權威撚.一見popo話要開門就即開

唔係既話點解釋佢地會咁做姐...

未有人郁佢已經癲雞咁嗌機話有人打佢

唔幫住客幫黑警，抵炒啦

試得一鑊後
佢地仲望下年會有利是收?

一陣嘈撚到唔續約先大撚鑊

炒得好呀

「女保安員當場嚎哭，要由高層安慰」
一路安慰一路炒你

有冇手足有個保安嘅相？全行封殺啦呢啲人

賠返個仔比人呀dklm

一啖砂糖

尋日今日比完利是果D要收返封利是先得

攬住佢個個好似係法團主席黎

炒佢其實保護佢
變相直接消失，搵佢唔到
條仆街叫咩名？

攔住個門口囉，仲可以點阻住住戶返屋企

便宜左啦即炒

呢條八婆一定唔係住粉嶺
諗下有人幫你保衛家園
然後返到屋企你門口個守衛出賣你手足
呢種賤精真係死不足惜

推

已經起咗佢地址，除非成家着草架姐

未分屍算係咁啦仲喊
戇鳩鳩社會垃圾

人地可以做既都做晒
有人爆左地址, 有心報仇自己準備好就得

推呢個 ， 呢d真係要趕盡

呢隻老雞自己攞黎

管理公司好波

其實唔炒佢先最殘忍，要佢第日繼續返，睇下佢比唔比人獅鳥。

今鋪為阻政府係屋企附近播毒，黃藍都嬲，嚴格嚟講係直接保護埋佢，佢走嚟跣鳩人，繼續係度返工肯定比死更難受

Anyway，起佢底，唔好比佢就咁比人炒就了事，起碼要名，等粉嶺手足爆佢名出嚟。今鋪一定要誅死呢d善惡是非不分的冚家剷。

好多保安都係炒散
間保安公司可能有好多個盤喺手
有可能淨係掉佢去守第二條邨就算
大家唔好咁開心住

職業失德, 同業唔應該可請佢.

間公司做得幾好

做乜新年流流炒我呀
等咗成年呢幾日就三糧架啦

開鳩佢名
逗完利是反轉豬肚唔認人
養到你看門口肥肥白白 反咬主子一口

推！

所以一定要起佢個樣
見親佢做就投訴！

pish

支持

你冇份工，手足冇咗前途呀臭西

你保安呢d 工作炒幾多次都好易再搵
人地俾人拉就隨時一世前途冇曬
唔好諗住有人可憐你俾人炒

點都好 年初二俾人炒都唔老黎
如果唔順咪繼續追殺

Fuck!!
你就話無左份工，個細路無晒前途 分分鐘命都無埋

抵撚死，累人累物

望實佢去邊間新公司
投訴到佢返大陸搵食 咪再留係香港

點賠返個仔俾人 仆街

129 全民大三罷 同醫護一齊罷
(跪求幫推

【行動推上熱門】初五抗疫黎明

［最後警告］柒婆你唔撚封關，我地會同醫護大三罷

[img]

佢哋醒目呀
知道有麗晶業主大會嘅威力

新年流流失業，
不過係自己攞嚟